秀茂坪被自殺案！！推到上熱門！！

快推！！！

自推10連

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

Push

7/10

Gogo

推

8/10

黑警還命

9/10

10/10快推呀

幫你推下 希望係fake news

我冇野講

P牌無撚用推唔到

我都希望係fake

幫推

快推 推到全世界見到

Pisa

希望係炒車

hhhh

tui

就算炒車都要俾大家睇！

Tui

push

推啊屌！！！！！！！

推！！！

大家多啲留意有冇狗係樓下問三問四

嘩

樓主應該揾蘋果或民主派幫手

啲狗宜家好撚多陰招

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

冇p嘅快入黎推

填命 呀
個窗過 唔到

推!!!

隔離pist 好似話搵左議員開記招

呢單又係奇怪 屌 好多單 跟得邊單

幫推，有冇原link?

黑警填命死全家

黑警還命！

試下上fb搵個acc名搵翻個po出黎

屌

up

咁多單奇怪都冇可疑？你老母臭閪

推下

pish

diu好心寒

要搵議員
佢啲屋企人呢

推呀 有冇議員可以幫手？

黑警真係咩都做得出架
佢地個個都搏升職加人工

希望炒車

我都希望係

fact checked係真

推到搵大廈cctv出黎

9估
會唔會係狗知個重要人物（事主）住係度，事主被追到上去無路可逃。。。

黑警殺人填命

推到大廈cctv出黎！！！

推2

推3

Pish

推4

推5

推推推！！！！

推到有cctv

推6

831 新屋嶺打死人

721 831

有冇議員幫幫手

真心睇到好撚嬲

一定要推

推丫屌

oka

推唔郁都推咗先

上熱門！！！

點解又係上唔到熱門

會唔會推到個人搵民記/議員開記招啊

要多d人畀正負評呀

俾正負評推快啲？

推左先

推你老母

Cctv

P牌幾時先推得郁

yes share畀你d friend睇，畀多d評會入到熱門

黑警死全家

推呀diu

！！！快 全體人員正評下！！！

CNN 想搵人訪問
1）喺新屋嶺被拘留過/見過入面情況嘅人
2）被捕+拘留嘅青年嘅家人/朋友
訪問可以匿名，遮樣，變聲 （電視用）或者透過電話/email/TG/WhatsApp （文章用）
可聯絡 Rebecca @bextables (佢會俾記者證你睇，確認身份）

CNN is interested in talking to anyone (on or off the record) who has been held in or has seen the Sun Uk Lin detention center. Also, we are hoping to find the families or friends of the young protesters currently being held in juvenile detention centres. For a TV and digital piece. 100% anonymous/unidentified interviews are fine. Please contact Rebecca @bextables (she will show you her press ID for security)

#國際關注

俾正評推快啲！

Waaaa

純理性討論

點解黑警唔搵d冇cctv既舊樓呢?

推啊！

推啦屌

幫推！！

誇左啲喎屌

太趕or踩線會比人懷疑呱

希望真係炒

Hummm

推，我唔要香港再出現被自殺

就係佢 d 屋企人朋友搵左議員澄清

推呀！！

被自殺潮湧現！

Pushhhhh

Pushhhh

唔比禁聲

推爆佢

大推

一定要推到上最頂頂頭20

Jennychan 😹

再推

P

呢個可以試下

繼續推

推推推

屌咁撚多cctv有流出未

推咗先啦！！！

推
女姦男殺啲撚樣都可以唔出聲
不如移民去新疆啦

推咗先

隔離pist

秀義樓事件 – 真相

人手置頂

推呀dllm

DLLM

This is China.

搵番個看更出黎未先

推
正法黑警
一個都不能少

你po完過黎仲要不推文回覆 有乜陰謀？

推啊

個窗細到頭都過唔到

係唔係真

推呀 黑警還命 幫死者討回公道

睇唔睇到CCTV

繼續呀 要俾世人知！唔可以禁聲

推推推推

PISH

okok

推啊，係唔係義士都唔可以令佢死得不明不白

大家呢個人咁乾淨真係信唔過

如果有10號cctv，可能影到便衣個樣喎？
我睇戲個d做秘密任務既，下場都係....... 諗起都心寒。

交CCTV紀錄啦

幫你推

其實係咪應該搞個831/可疑離世事件既集會/遊行

黑警又會反對

推撚爆佢

推上熱門

推 黑警殺人！

Tuiiiii!

721

上高啲呀

推呀屌！！！！！

831

真相

唔見人

推！

我要真相！！！！

而家冇人會信班黑警
邊會咁多巧合 單單都黑警發現遺書
我信被自殺

推
黑警殺人犯

p牌好想幫推

連推

唔準沉post

連推*4

單單都冇可疑就唔查
每次都冇cctv睇
每次都係冇人親眼見

大大力推

俾正評上快啲呀

其實呢單野已經講左好幾日架啦 只係人地都話搵到議員出記招 出完覺得唔對路 再diu 咯

P 牌 我錯

pp

黑警填命

no p ni human

推呀

我唔信有post係推唔到

呂麗乳搖BOT推

推到頂呀

推推。

8.31

擺撚到明唔對路

PUSH

好恐怖

係咁推

推唔到唉屌
要還返公義比佢地呀

Push ahhhh

我推！

推上最頂

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 15/9更新版

新屋嶺

CCTV 見便衣上去？有帶大型物品上去？

打死人

推呀屌

想知佢屋企人而家點
呢幾日不斷有所謂嘅朋友同呀哥嘅朋友出嚟
就無親人出嚟講嘢
會唔會出咗事

推爆佢呀

大力d呀

要推到有cctv出黎！

推一個

真！！

推啊你老母

推撚到爆

個保安好危險
管理公司應該有cctv

佢屋企人會唔會已經俾人禁撚咗聲

Posh

推唔好係真...

警察OT 老婆3P

Tupi!!!!!

心推

推啊屌你老母 搵cctv出黎!

呢個政權痴撚左線

專業推po

推 唔洗fc 所有野都會係真 班仆街依家冇法律制裁到佢地 試問有咩做唔到

CNN 想搵人訪問
1）喺新屋嶺被拘留過/見過入面情況嘅人
2）被捕+拘留嘅青年嘅家人/朋友
訪問可以匿名，遮樣，變聲 （電視用）或者透過電話/email/TG/WhatsApp （文章用）
可聯絡 Rebecca @bextables (佢會俾記者證你睇，確認身份）

CNN is interested in talking to anyone (on or off the record) who has been held in or has seen the Sun Uk Lin detention center. Also, we are hoping to find the families or friends of the young protesters currently being held in juvenile detention centres. For a TV and digital piece. 100% anonymous/unidentified interviews are fine. Please contact Rebecca @bextables (she will show you her press ID for security)

#國際關注

人人都要裝家用閉路電視：

點會突然咁多浮屍
你話無事都人信

推，要查！

唔想再睇咩魚眼 咩iPhone post , cls果d都上熱門

呢單近期最可疑

又咩喊聲 推呢d啦

推 一定要

推到上熱門！

黑警落地獄

推 RIP義士

有片就好

係呀屌 正經又上唔到 唔正經又上撚曬去 連仔做野呀

Cctv!!!

光復香港

好過份
亂咁殺人
無天理

時代革命

斯斯文文個樣是正，戴眼鏡得嗰23歲，咁就冇咗，如果背後真係存在陰謀，我真係屌撚柒你背後班害人撚頭咩

1

2

推佢老母

3

推呀屌！
死黑警

死黑警

真
唔好再覺得炒車啦
依個月被自殺案多撚到閪咁

.

還命

邊條冚家剷俾負評

義士唔好放過班仆街

Push!!!

重要野要推

推上魚眼呀 唔要魚眼 正經野快入睇！

就黎1001啦仲未上！？！

推呀仆街

推到上熱門

肯定有可疑

連仔做野呀

幫你推上熱門

人渣

一定要查到真相

填命

快推呀

P牌無撚用推唔到*2

所有被捕過既手足真係要小心
就算只係被抄過牌都要打醒12分精神
因為黑警想無人再出黎示威

點解冇人講！！！

Backup 食撚屎啦黑警

正評再推呀

黑警繼續咁樣白色恐怖係想我地冇人再敢出！

Push again

一定要推！！！推到有真 相！

留名跟進

有冇得睇返cctv

推到連仔po ig

黑警冇一個無辜

推到十下

粉嶺中心果單都未知點…
路過一下

依加香港真係好得人驚…

繼續呀巴絲

10.1全港白衫披麻戴孝悼念

好心痛

點解香港人咁慘

俾多啲正評！！

屌人老母死黑警

上次見到佢上天台個CCTV係咪9號? 跟住10號有人睇CCTV,但係11號先發現屍體，再加呢個

唔使佢理或贊成 反正我地都係會行街
用黎做主題 係等香港人同國際集體施壓 或者唔好習慣831有事發生過 但係大家宜家唔做野
呢個係我既建議

屌你老母死黑警！
死全家

殺人填命

唔俾沉！！！

推佢老尾

呢度係香港
唔要被自殺

推
黑警屌你老母！！

搵個保安出黎同大家講

推多下

可唔可在有傳媒採訪保安 同呢位知情人士

黑警十條命都唔夠賠呀

推
fc？

記者朋友

極度懷疑黑警殺人

推 我ig都有些牙

極度懷疑黑警偽造自殺證據

依單同高小姐真係要推撚爆佢

黑警殺人犯

死者叫咩名 幾歲

推。

係呀我屌！！！！！唔俾沉

正評推呀各位

比正負評呀

721 831 自衛 救人

推推推!!!!

哇屌

點解魚眼仲係上面 正經野上去先啦連仔

黑警做咁撚多陰質嘢我就唔撚信單單都做都咁乾手淨腳

推呀呀呀

正評加推呀！

屌你老母 個天唔收你香港人遲早收你皮

你老母閪發得夢一定要班黑警填命

屌依啲po好撚快沉

點升！！！

推推

推呀！

推 香港而家太恐怖

推！！！！！！！！
太鬼啦。
特別係突然出現打手post痴線

push
呢個要點翻譯……

上

連仔

唔希望係真

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

我幫你推 大家一齊推

推到出黎解釋啦
最好有CCTV片段證實啦

推 cctv!!!

推呀屌你老母

推到有cctv呀屌

1001啦屌

一定唔可以沉

推到仆直

唔準沉呀

秀茂坪被自殺案！！推到上熱門！！(2)

有無記者幫手!